點解地鐵玻璃屋要四面圍冚曬？

香港獨有？

金魚缸

做得太差
唔用玻璃圍住
驚畀啲乘客打柒啲員工

啱呀

等啲員工可以打丁

入面有冷氣
個月台咁鬼熱

出事嗰陣
啲人lead 4 dead咁衝埋去屌啲職員
你話使唔使圍晒四面

又冇窿畀人問野。啲傻閪廢老蝗對住塊玻璃鳩叫